有冇人其實係勉強自己去愛去鐘意？

明明佢就係對你好差好仆街，甚至差到好想不惜一切想去憎佢、毀滅佢。
但最後因為自己狠心唔到，又心軟咗⋯自後又係不停虐待自己？？

我真係好想殺咗佢⋯⋯

No, never do this

Do which?

不安

唉，連走人都心軟
點會落到刀？

有。
浪費時間 想走同時心如刀割

正是如此
甚至憎埋自己

唉

中二病發作

以前...